［春袋］高鐵都係春袋

仲要係支那人申條奔周過嚟！應該去剪佢奔周啦！周六遊行到廣東道，無人去高鐵，當時係零防守！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

輸出革命

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

又想送中？

高鐵的確有得諗，
中共最驚啲人帶住革命思想返去，
真係和理非都玩死佢。

星期六鳩鐵 星期日機場 諗起都爽
鳩鐵可以成條紅線停

唔知d 狗會唔會係高鐵站入面射tg 呢

下，有人搭架?

鳩鐵使用量低到 我諗每日坐uber都多過佢

高鐵都冇人坐，集中機場啦。

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

屌你老母啦警犬